【業主大行動】按揭與中銀

而家本地市場
基本上中銀就係大贏家
按揭業務對一間銀行極其重要
你一定識得揀

大型銀行今年中起調整按揭優惠，現樓按揭巿佔率冠軍亦出現執位情況，中銀香港7月份現樓按揭巿佔率升至高達26.8%，超越連續28個單月冠軍的滙豐銀行，成為現樓按揭巿佔率一哥；滙豐銀行於樓花按揭巿場維持十連冠。

牆內微博今天這轉發江，93歲生日祝福，普遍+1來祝福！93了，不小了，李鵬還沒走多遠，趕緊的！

江sir幾時去見毛蠟像 同 李sir吖？？？？

有時唔係揀唔揀,
而係有啲銀行極其保守, 估唔足價,
點揀佢